支那新增126單本地感染

多過香港，可以通關了

點解無記者問回港易使唔使封？

因為會違反國安法

百份之0.000000001嘅人口，可控可調啦，再調低少少，沒事兒親

多過香港，可以通關了

香港可以接收內地同胞

信正苦

12600單

全部都係狗扮，撚有記者咩

支那又超越香港

後面加多兩個0先係真實數字

ching識嘢，支拿確診人數要起碼加兩個零喺後面先啱。

點解無人問

新年爆爆爆

就快連支那都成為禁語，違反國安大法

河北今日原來得20宗
仲少個香港
點解嗰班支港偽人要為河北加油
無幫過香港打氣嘅

香港D記者廢, 我以為係人所共知既常識

香港加油，唔講得